%@Titre: Caen -- 1999
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système suivant
$$\left\{\begin{tabular}{l}
$3x+y=23,5$\\
$7x+4y=79$\\
\end{tabular}
\right.$$
\item \`A une buvette, la consommation de trois cafés et d'une limonade
coûte 23,50 francs. La consommation de sept cafés et de quatre
limonades coûte 79 francs. Déterminer le prix d'un café et le prix
d'une limonade.
\end{myenumerate}